其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(70)

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

有冇人開咗

春大終於返家喇

冇人爭奪我！

點做野架牙春

船p

春 f5爛左

春春

Sorly

以為冇人所以去咗㢌屎

在

出唔到pool 呀

柏柏柏

推

終於有7 0

久等鳥

留完名訓得

肛

兩點啦

你舊屎好大舊

以為要做孤兒仔 冇70啦

春妹潛了一星期

如果你真出pool 無70都願啊

以為你同中出去左開心開心添

沒有春 我地甚麼都不是

你唔係話要早訓咩

射射帶來首勝

今晚有邊個隊友？

痾返啲肉肉

冇咁嘅樹，一直都喺度

潛咗四粒鐘

我要睇到你地出pool 先放心呀

冇啦
中出開心到頭香都唔搶

尋晚加喵哥

從實招來

瞓咗

利申：自己一個瞓

今晚唔洗訓

對唔住啊春大 要令你唔放心了

唔信

除非有圖有真相啦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

射射

該我了

1

10

我成功了

留名

準備搶場

同搶黃子華飛一樣,入唔到首頁

以前可以電話book易好多

花生咁早

中出出現了

有冇咁難！

早春

遲春

早出

早中會好啲

Lm

nth

失敗了,入到去已經得番啲700-800/2200-2300

炒場班仆街有軟件book場

磁能線場都炒

想做健康毒撚都唔得

早晨

bk邊到啊

冇心㗎

返你老母個臭西工

仲係床上思考緊人生

哦

光年

最後一日返臭西工

今個禮拜

春大

接受唔到一世要咁樣返工

kt & hk west

妳辭咗職?

TGIF

轉工
之前返hea工每日返得幾開心

係今個禮拜最後一日

Seed
有得返工唔係好開心咩

感謝上帝賜我返工

啲對話好玄

上帝賜你做到仆街

係神嘅考驗呀

感謝主

主能夠 主能夠~~~~

鵝至他撚鳩

99

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

Fuck

勁啊

20連

19連咋

訓醒番到office

機會嚟啦 nth

carry 大神早
卡比瘦早
偽馬騮早
春大早
nth早

已經扮緊工

春姐,廁所無廁紙

喵哥早

好準時

女呢

高層要準時返工,做個好榜樣

係係係 嚟緊

咪住！！男人要架咩

喵Ching

今朝冇女上水

你以為男人屙完屎休返條褲就行出黎

低層遲到比人鬧

利申：未試過返工遲到

唔抆尿

好似唔駛

好眼訓

春呀 未煲水呀

Fing 2 fing

淨返一日捱埋佢

聽日都要半日

係係係 趕緊過嚟
飲住廁所水先

忍住無射波

發生左咁反常既事是咪世界末日啦

終於放假

留quota

帽帽

真好

一遲就射

fing乾佢,好似係

放假都係早起

放假去邊

開心花晒

去晨運

唔~天氣不似預期

在在 好KAI心

一陣去瞓晏教

好多放假人士

實係知聽日放假, 死死地捱埋佢先唔射

咁咪好, 有多D時間玩

準備返瞓

冇嘢玩

攤係床玩手機已經好享受
夠撚到食lunch

去搵sam哥

在！

花花

老帽
好羨慕

怪怪
老人家

譚仔Sam gor

春妹

而神跡失靈才知天大地大轉得快

唔訓晏d

春！

琴晚出pool了嗎

良好員工

老帽放牙奇又放

好似同某會然消失左成晚

良好球員

出咗

Post

好羨慕

我手頭上好多屎

琴晚玩咩黎玩到成手屎

電話得番61%電,未必捱到收工

唔記得忟屎,然後R蘿柚

靜

成晚同某會員訓好似係

點解冇哂人

出哂pool

玩眼

咩眼先

我都想
你又唔揀我

聽講你又高又大隻

明日放假喎

忙

聽邊個講

個晚啲絲打

又屈

我信佢地
誠實可靠的証人

佢地都話可靠

仲好鐘意食菜

囡呢？

比你可靠

全部偽毒+高質

出左post比班未出pool既辣殺

出pool扮忙

我最可靠

不誠實使用電腦

我永遠信你
常在在心間

笑咗

事實，所以忍唔住微笑

迪迪子

你講得啱 得樓豬可靠少少

扮工人士下晝諗好食咩未

我可能係唯一未出pool 嘅辣殺

你呢排都忙喎

我係誠實使用手機

食囝

樓主先最唔可信

在在妹
我哋幾時去買衫

人唔笑狗都吠

咁話me

俗語話
樓主靠得住
豬乸會上樹

你肌肉女點買衫 唔識

耶～
幫我襯衫我要脫毒

帶飯 雲吞雞

咁吸引

Mandy著褸吊裙

利申: 唔識襯衫

得在在可靠

講真我嘅事業線幾長下
仲要講緊冇帶bra都好集中

投在在心一票

濕既點帶呀

有防漏盒㗎嘛

無湯

我唔想知

我要洗你腦入你腦

因為你真係唔可信

雲吞G無湯是咩玩法

長知識鳥

好可靠

唔記得咗帶飯
要食canteen頹飯

湯已經係個胃度 一陣放返雲吞入去就完成

人體微波爐理論？

正解

Nth c可信嗎

你同出我？

人體合成理論

表白了表白了！

@在在

我可信

呢到係無誠實可靠既絲打

中學果時成日去醫院canteen食飯, 太多學生攪到佢後來分返員工價同正價

咁巴打呢

原來就係你地！
真係好頹呀啲飯

有一個可靠, 就是me

我係誠實可信嘅cda

員工價有26蚊4寶飯連野飲
抵啦

你係100光年

咁要嘔返出黎再食先夠熱喎

你係c打但唔誠實可信

你地想搵我做煙幕

無限雲吞雞

好抵食 仲要大大份, 果時學生咁大食都覺得飽
好頹咩 果時都好多選擇, 又有四寶飯, 又有乾炒牛河果d, 味道都唔錯

長期中箭在

我個間唔連野飲的

偽毒光年

可靠度100

我保護你
快啲走

毒拎就係咁

一星期唔帶飯有最少七餐都係食個啲野
係慳錢但唔好食同冇野揀

又講反話

滿分係10000
但你偽毒度係100/100

今時今日仲有接近十蚊飯既頹飯

我唔講大話

點會冇呀
以前番學都係canteen叫特價飯 12蚊 食垃圾

最大既大話就係呢個

三星飯

放假真係好開心 又瞓醒

蕃茄腸花飯
蕃茄薯仔飯
葡汁雞肉飯
葡汁牛肉飯

可恥

睇字都好撚SAD

汁加蛋白質加澱粉質

咩係腸花btw

我估打錯字
腸仔

腸仔切粒一邊𠝹十字個隻

係呢隻就正

好易整

7餐咁多 唯有間唔中食下coffee shop d 包轉下口味
我帶左飯太多年, 反而家出去日日食果一兩款飯都仲未厭住

不被世人了解

真係病㗎

好似係

閱

睇上癮

如你若有事我會很寂寞

下次整盒比你

咁cute會唔想食咗佢

文迪cow女

我又要

尋日見人食鴨腿湯飯好似好正
今日我學人食,一打開個蓋全部莞茜

屌 又係臭茜

因為呢件事,令你依家成身基肉

同個無feel嘅人拍拖原來真係培養唔出感情
講嘅所有嘢都係為咗唔想令佢唔開心先會咁講
分完手仲自由好多

拎走晒都仲好大陣茜味

偽毒發現

無gay 肉 好鬼瘦

好地地, 加乜臭茜 錯晒

瘦底大波,然家

大陸又係乜都有茜,食乜都要問有冇香菜

更正, 係細個好鬼瘦 而家個肚腩

你話你自己24/36/36都得架啦

無feel點解要咁拍拖

36 36 36

多啦a夢唔

咁咪成粒波咁
好難做到

下次野餐一齊食

我都唔知
悶得濟掛

野餐好呀！

美人一齊去嗎

係成碌燈柱 粗既燈柱

得試食果時整得好食

陽光與美女

應該係
肉又無味又un, 個汁又淡茂茂, d飯就大大兜~
屌佢, 情願佢餐餐俾沙律我食

係喎 聽講你好高

傳說中既得個高字

自私野

有約你架
你唔肯黎咋🤣

好過我矮

你哋咁即興

下次早三日約

多數都係夜晚掛第朝12點前落
下晝班GG

早三個鐘俾我執返啲眼耳口鼻就得

女仔唔太重要啦

唔記得啦

你點都係最靚個個❤

咁遠

好重要

全場邊個夠我矮

@148

矮撚表示躺著也中鎗

你係邊個

廿八座大王牙

咪同你差唔多
琴日係醫院度高矮咗呀

太高仲出事

高到你咁就直頭大件事

我想高多10cm咋

咁大想頭

我都想好多10cm

我都想

好大鑊
見過一對外國情侶，個女既同我差不多高，男既仲高過我，跟住兩個拖住一隻好迷你既狗仔行街

整返對4寸高踭鞋

想下啫

著得耐會攰㗎

見d女仔會著好厚底既鞋, 高係高左, 但隻鞋真心唔好睇

內增高

係超攰

係未有高妹

我會著厚底

內增高都會攰

只有想增高嘅矮妹

真係得十字 冇咁多爪
呢隻自己係屋企整啦

大概咁計咋
如果番早要食兩餐
番下晝又一餐

呢排少咗帶飯

細粒有細粒好
百貨應百客.jpg

越嚟越慢

肥仔表示鍾意細粒,可惜無我份

高佬表示想要高妹 可惜無我份

同是天涯淪落人

想莊嗎？

你是誰牙

我地呢度有巴打兩米

岩牙肛肛

點解小左帶飯, 係咪屋企人已經唔想煮

在在好耐唔見你係個群上水

高佬高妹總是存在係平衡時空咁
好少相遇

叫佢地拖住我呢隻單身狗

厚底同內增高啲鞋底都好垃圾

高佬唔係好多都鍾意矮妹咩

我有上呀

你貢高 佢地歡迎你架

我覺得佢地好多都無注意高度

由迷你犬變咗牧羊犬

洋妞，不了
洋漢，更加不了
都是港女好

拖唔實既光年

可以周街痾屎
仲可以狗衝人唔會俾人告

有女高矮又有乜所謂

英文唔巧

你有

人道毀滅

咁似D蝗的習性

周街狗衝，控制唔到

有女冇女都係咁過

this this this! thank you
總覺得洋妞唔多襟睇

又有幾道理

啱啊, 卡巴

捉我去閹

狗衝啲靚女

拍拖this唔夠用

洋妞比較快殘

你自己咪係女囉

聽講淨係切蛋蛋

船p煩好狠

女神要小心d

花生要小心100

無所謂啦其實
個人喜好黎姐
最好緊係想高妹啦

嚇走其他競爭對手就係我9衝嘅機會
在在我來了

我問過幾個朋友都係話鍾意細粒既女仔 話好得意好可愛

拍拖用身體語言
洋妞早發育, 又早殘

Let’s fuck ~
So good ~

@在在

唔好捉我去閹

咪就係
高就好易感覺大份
又少咗選擇

利申:矮山婆

認錯人

Cda唔俾有女架咩

我要召喚邊個答你

@花生

又一個公開表白

但矮到仆街真係唔好睇

幾時有聚會

你有難朋友 唔可以咁架

只有145

樣子行為可愛得意自然就可愛得意, 高矮差別不大
小儀夠細粒, 但都仲未有著落

@春

Yes please

So happy

簡而有力既開場白

帽帽我135

在在高峰期一日收幾多個表白

我地同病相憐

說到底 都是your face

今晚你出去LKF試下好嗎

鐘唔鐘意148

就係無

無收過

唔鐘意

@唔中山

冇牙春咁好英文

帶我去見識下

我識啲高佬都唔鍾意矮妹

可能係唔鍾意我

好大個陷阱呀

又網絡hey0

咪臭系
我成日仆街比人笑我柒
可愛女女仆街就比人讚可愛

我地果然係朋友

呢到好撚危險

form 1 拍拖既真mk

禾都想有人帶

今日公開已經有兩個 私底下唔知收埋幾多個

邊個笑你柒 我打9佢

忘了我吧，我只是個傳說

今日公開兩個

唔公開就唔g啦

忘記我吧

想john

你算唔算識我

中出同船p煩都係搵我做煙幕

大力推一推！

Nth 真男神 can you 帶領大隊

忘了我吧

唔是啦
真心
而家好似六個了

女神

都識咗㗎啦
你都係鍾意高妹啦

欲加之罪

帶隊

就嚟一打

4/5 表白排行磅

在在: 2
怪怪: 1

4/5 撚檬排行磅

等你帶隊咋

Count緊啲咩

0.5 打 → 1打

真羨慕
留肚準備食在在餐出pool飯

一次可能食六餐

你打錯左我落去

會餓死

1打

我無去過 係邊架

lam lam 脷
多謝在在

6餐係咩一回事

女神s

我負責參加 乜都5g

我幫你數到四個
仲有兩個要問牙春

我記得上次個list 去到5 今日加埋船P

4捨5入

我邊有女

你亂黎

班巴打好想叫唔好

仲有私下果d就唔計你啦

唔好做架兩

屈食飯可以去到幾盡

你做咗咩搞到佢地叫唔好

見唔到有人叫唔好

張list 有你

叫唔好停 （好似係）

乜料 認錯人！！

好肚餓

牙春，好波

等睇轉頭牙春話你都有份

即刻有人嗌唔好

雖然屈緊我 但nth真係好好笑

就收工

佢係受寵若驚

唔通你想嗌唔好

食緊朱古力

好明顯

我信牙春係公正，唔係亂屈

牙春公正，世界便沒真義

Internal Audit 做到隻狗咁
Auditor 食屎

牆頭春

浩然哥好耐無見

佢最唔可信

人話

Hi 偽毒在在

牙春公正你都講得出

一陣睇下點

人話2

呢到唔歡迎你呢啲屈真毒既偽毒

想食繽紛樂

我係真毒
停火ok? 大家都真毒

Hi出pool浩然

可以cap定句野binc

我嚟簽到架

追唔切post

我邊忽出pool

去買啦
最鼓勵大家食野

個個都對牙春好無信心

I miss u

Cap ed

呀春牌品好好架（好似唔係）

唔係咩

今朝食完

佢叫出pool然

傻的嗎，邊個屈我

油雞

呢到全部姓屈

價真盞12蚊3條, 但附近無
7仔貴唔捨得食

說好的停火呢？

食咩色

有咁平咩

食左會快高長大

咁平

一時唔記得

白朱古力

再高落去

咁我要買黎食

係啊, 超平!!!
我次次經過都掃幾條
食到變肥仔

咁我要係公司一袋一袋咁食

個肚腩快高長大

下次去入下貨先
好耐冇食

應該打橫黎講會快高長大先

攪到我次次都入好多貨, 但佢得原味, 無其他色

下次去買先得
咁計法我買貴咗好多

識食啊, 白色醉巧食

原味好食呀
黑朱古力都好食

原味都照食

有錢

唔好, 會上癮

黑朱+1

已經好肥架喇喎，仲要再橫d 呀？

Bin 啦

包你快高長大

屌丫 咁你都搵番出黎

肚腩快高長大

Hi大家

白色最好味

我屌放工去買！

有圖有真相

冇錢
係鍾意食朱古力咋

有無黑朱

係啊, 隻隻味都好食 但真係好肥

春春好ball

我呀媽都大手大手入

我叫佢stop 啦好嘛

我要去掃貨！

唔怪得春姐咁

做得好 牙春

插唔工嘴 唔知講緊乜

公司一包包任食

矛 得原味

9插is ok

咩黎

好好食架

屌咁算唔算9插

之前掃左一咋放係公司, 每日一條
肥到pk

黑朱

咁都搵得返 但我係俾你屈架

hi

3條個價仲平過7仔兩條既價

唔食白色

咩呀！ 咁咩呀！ 講埋佢

因為呢到換曬人好耐

在在家用表

咁你實快高長大啦

100你唔好做架両

是但啦
你都慣

屈人名單

牙春咁都搵到

咁應該唔會有我名㗎wo

見唔見到nth大叫唔好？

Google

一揾就揾到

佢地唔想識新朋友 我唯有入番黎傾

我食花生咋
同等食你出pool飯

唔好等於好
好似係

我地都係俾人屈

你50k 喎

係我俾人屈咋
你唔係

冇 佢叫喂喂咋

其實真係好難25歲女仔仲係單身，除非岩岩散或者係對眼生起頭頂

雖然我唔鍾意石原

我識到好多個喎

呢度有好多點睇

呢度有一堆

不過都出緊pool啦

冇可能
最多係100俾佢call oppa

我係俾人屈

直接拒絕人

我應該唔識你架喎
我做左啲咩令到你唔鐘意我

屌漏左個重點，如果真係有既可唔可以介紹俾我😭😭😭

見唔見到唔中山大叫唔好？

我冇呀 唔好屈我呀出pool然

唔好屈我喎，我邊忽出pool
證據！！！

佢個個係call oppa基金

有名叫中出
點會想俾家用

我俾人hey0慣

用中出代替

你......

其實

我先係比人屈緊

資料來源@在在

見唔到

船p煩想爭寵

玩嘢呀靚仔

船p煩

中出啫
冇即飛

原來如此

呢個post唔係個個都要9衝在在咩

每個月幾千萬

在在，證據呀

而且仲未比

你慣架啦 唔好牽連埋我呢啲無辜人士

9屈在在

Rich 在

屌丫

一收工就要開戰

咁要整個新名單

在在9屈

你要 我地唔洗

佢係你面前先會叫好

sick ball nth

大將軍

我咩都唔知

打咩 打咩

有無人幫花生整返個

春: 狗衝在在好唔好 ？

出： 好！！！

屌 關我咩事
嫌命長

屈鳩me
以後都唔上post 喇

我都唔洗

幫春春整

1. nth

我先係長期被屈

2.nth

3.nth

1. 0079

狗衝春春
1.00xx
2.中出
3.文迪仔

屌

你加錯名

狗衝春春

你兩條友

1. 春

完

汪汪

我明明冇pool 出

4.nth

Kind針嗎

5.nth

收工喇

我都肛收工了

橙過毅進星

6.nth

7.nth

8. Nth

習慣被屈

9.nth

定係你同nth 出左pool 想屈我？

做咩屈我
明明係在在

咁你又屈我？

橙 路過都中槍

係你㗎啦

又回帶
兩樣都唔係呀

韓國租oppa導遊

本po悲慘人物
1.花生

中出！

放咗工成班現身

好引戰feel
正正常常...

2.中出

2. 叫春

有火藥味

食小食睇開戰

3. Nth

叻唔講食花生

4.在在

我食x生㗎咋

冤枉呀大人 我都係聽講
你繼續食繽紛樂啦

容乜易辣埋

4. 石原

又要loop番張oppa圖

收佢老母個臭西工

下晝cher撚到屌那媽

食熱浪好似好d

10.nth

唔巧比佢停

喂咪住先！
大家無視咗我條隊

咩玩法

典解呀

蟲！！

蜰

放假了

蜰放工囉,開心番囉

3. Nth
4. 石原

屌排排下無撚左我既

呢度屈力驚人,講乜都會連帶去某個人物

改去咁中出

蟲蟲
放假啦

比班蝗打尖,打到迫咗出隊外

蟲！
冇事啦！ weekend 啦

邊撚個插隊

番咩架巴打

岩岩先食完朱古力+百力滋+啫喱

食完熊仔餅著片同七喜

不要再說了.jpg

你大把quota

個個都係正餐前食零食，咁好胃口

果然我先係本post悲慘人物

口痕就想食

悲慘例子

頹飯令人好肚餓

我屋企夜食飯唔食會死

牙春唔想你悲慘

你可以同中出兩個再開條新隊

食個豪大大

收工真係有諗過食番包香香雞
但未咳完都係忍下先

會停唔到 成包食晒先識停

太熱氣啦
我會食個燒賣魚蛋

大家都好為我高興好關心我，我好感動

但係龍津而家好低質

收工食多個頹飯打底
可以頹足成日

蟲蟲b
幾時先可以再見你

想你呀 蜰

繼光香香雞好好食
但又係好貴

蟲

同邊個囡囡去食

偽毒！！

佢都仲有名 我呢 我個名呢

未試過
之前問啲台灣fd有啲話冇聽過

第一日識偽毒中出？

佢隔離 咪係你囉

食物嘢咋wo

星期五有節目 牙春教
仲要食好野

就嚟食哂成盒麥提沙

我都想食

但我係西門町有食過 都幾年前

今晚屋企飯都無得食

停手啦

Miss youuuu

即興食飯

返緊去買外賣

習慣食自己

琴日先食完
真係好貴

偽毒no.1

停唔到

100屋企唔煮飯？

但個衰鬼又真係幾鬼香
好難忍

@船p煩 上啊

+1

我

經過就會想食

早知搵你食

又死去做gym

呢幾日家母回鄉，要食自己

慣性冇飯食

追擊nth男神行動又要開始

多謝佢咁貴，幫我忍左幾次口

你上癮

係囉 早知搵你

外賣既朋友

我當正餐

無野做嘛 邊似啲人有象拔pong食

出到黎你都淨係做唔撚係掛

仲諗緊食乜

我去買常餐

我錯了

我會唔夠飽

對不起

上次打邊爐叫左象拔pong成800幾蚊隻 做唔撚係掛好蝕架

一陣唔夠飽，夜晚又餓

Rich

細食有細食嘅好處

食多d 快高長大

串我矮

永不停戰

嗌錯左

睇下中出幾有錢

沒有，不敢

Pong pong 出

好夠飽

定係你

@晏覺 幫手認下手

以前樓下有

一個禮拜起碼兩包

唔好勉強 食多個無人會怪你

識食啊，牙春

我想食肉

買緊餃子

有錢人，我排二手飯

召喚！ 佢認手咁叻

我都近近地 會買完行返屋企

八方雲集

腦細請㗎咋
哪有錢食

我真係食完一盒麥提沙

我食咗兩條繽紛樂

原來大家都無飯食，早知召集

真係走左去買

好橙食緊燒賣咋

好在冇其他啦
唔係我可以繼續食

黑色屌打曬其他味

mola mola

好過冇

咪係 不過算我倒瀉奶茶成身都係

我都係飯盒

有呀

肥死

真毒星期五晚買外賣食，偽毒去食象拔pong

下次召集

你同

有冇

我都試過番夜買一盒去食

咁好 食多d

但星期五晚都要同老細食飯

我講緊你呀牙春
同_ _ _ _

Agger!!!

你有無咁餓啊

講到好想食

掃左幾多貨？

唔是朋友

Agger

食咗

無買到 想要黑朱

矛黑朱
咁耐都係得原味, 連白朱都矛

得咁少 夠唔夠飽

有8隻啦

8隻夠唔夠㗎
我食自己包嗰啲食1x隻

個學生住邊

有冇咁大食

夠 真係夠

我食量好飄忽

盲搶

上緊堂聽貼士都要嚟搶

無人會搶，偽毒星期五出曬街

冇錯 靜哂

我仲喺度㗎

真毒

1001

1002

1003

Same
單手打緊字

未咁快呀帽帽

1004

1005

快人一步理想達到

1006

偽毒

1001 未

你紫色線呀？

老帽偽毒

未

Me forever alone

100111111

又開始冇內容

993

內容is for the weak

大家都等緊1001 既機會